[jj插沙求救]電腦開機卡死問題

巴打們求救...我每次開機都會卡喺度，要直接熄機重開先會正常開到，咁樣好似好傷部機？咁嘅狀況維持咗一個月...部機新砌嘅

求解決方法 定應該拎去電腦鋪搞

John Linux

硬件傳心師有請

俾晒Full Spec 機箱內部嘅相 啲高手先幫到你架
我經驗尚淺，不過建議檢查所有線插實未插齊未插啱位未，有時入到唔代表插啱。

部機話唔想再睇gay porn
所以以後唔撚開

唔該巴打 一間翻屋企再影先
係我錯唔齊料就開post 唔該哂巴打

對唔住巴打

重插ram

試下先一間 唔該巴打

雞扒妹
做乜影我老婆

我老婆出寫真你有冇買